有票嘅出來。

票站好𨶙多人，大部份係老人家.新移民。唔好以為贏緊。快D出來投票。